青春期後仲有冇方法增高

春春期已過咗十幾年
有冇方法增高

利申:5尺差幾寸

重練

做八段錦

我都想知

5尺差幾寸，即係4尺幾 ？

我都想知，我得132